[復仇閪] 全港業主入 專業級清算仆街物管

又係我地 復仇閪 過往戰力包括:
登場處女作 拆大公招牌
召喚地政總署 清拆何妖祖墳
第三波 專業清算南邊圍一帶僭建物

credit 立場新聞

琴晚麗晶管理處突改密碼、阻住戶返屋企, 屋企返唔成變非法集結, 最後警介入被指罵拘一男子

大家業主每個月都要交管理費, 但管理公司又唔盡責保護我哋, 咁大家可以做咩去爭取自己權益? 我哋復仇閪聯盟, 就住琴晚麗晶花園事件比少少資料大家參考。要推倒藍絲法團同物管公司條路咁長, 大家可以快手參考下列方法, 捍衛自己權益:

物管25仔依家話你知, 有咩係物管大忌:

1) 查佢數簿. 無錯, 最怕係呢樣, 作為業主, 好應該知道管理費用咗去邊。 因為建築物管理條例(BMO Cap. 344) Section 27係賦予咗業主呢個權利，而如果有藍絲法團, 就更加要比大大大壓力佢哋去做呢樣嘢。法團唔係義務工作, BMO344 Schedule 4係容許法團主席, 副主席, 秘書同司庫收每人每月$600-$1200酬勞啊! 查數係因為, 好多時物管又要接投訴又維修, 好多嘢做, 有時睇漏眼唔奇, 但更多時啲錢去咗邊, 物管同法團都唔清楚, 所以,要靠大家業主幫眼。如果你係會計師業主就更加要睇清楚自己啲錢點樣洗。最重要係睇維修開支同雜項支出, 留意有無濫用去其他非公家地方, 同埋銀碼有無唔尋常。

2) 好多物業管理公司都考ISO, 但通常都係臨考之前先至補做/偽做大量文件以應付認証公司。通常都係SGS (email webpage: ), HKQAA (email webpage: ) 等呢幾間大公司去睇文件。所以作為業主的你有需要時可以搵呢幾間認証公司幫手睇下平時物管公司點做嘢，唔好要物管公司同事每次考ISO先臨急抱佛腳。

3) 人到夜晚, 警覺性就最低, 特別係座頭保安，好多時都唔覺意瞓咗, 所以作為業主, 去完夜街返屋企就唔好嘈醒佢哋, 應該靜靜攞部電話出嚟影張相同拍片, 交比物管公司, 物管公司個總部, 法團,同埋物業管理監管局 (email: enquiry@pmsa.org.hk) 問吓佢哋點好? 當然, 保安及護衞服務條例(Cap. 460) 同保安員守則，當值時睡覺, 飲用含酒精飲品同賭博都係唔容許, 呢排又英超, 下星期又跑夜馬, 記得同佢哋交流吓...點樣做好份工啊! 而每個差館都有一隊特遺隊負責呢樣, 因為保安員許可證係警察牌照科簽發, 所以必要時可以通知佢哋落去巡邨。大家又可以參考附件份保安員守則去增進知識!

相關延伸閱讀仲有
拒絕吳三桂，一人一信俾法團主席

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

一群專業清算師上

up

Push

推

全港業主關注下
自己屋企

黎料喇 推！！！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

大家都係復仇閪

同埋唔止麗晶，其他藍屍法團都要清算

推俾業主睇

推 屌佢老母出糧俾佢仲反咬一口 連屋企都返唔到真係智撚障

推！！！

推呀屌

推～～
😶😶 改左密碼，入唔返屋企。。。 變埋非法集結。。。
妹仔大過主人婆！！！

Pishhhhh

係時候撥亂反正

推！！！
唔可以放過任何與民為敵嘅公司機構

麗晶街坊～～入黎望下～～

香港警察
強姦謀殺

Push !!!!!

支持復仇閪

黎料 gogogo

全香港八成法團都係地區建制操控既藍屍組成
要光復地區先要由自己棟樓起光復
攞到法團個位你宣揚乜野理念都容易好多

推！

話時話，大公個招牌仲未拆

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

仲未計堆法團年中昆唔少女
斷佢財路

佢仲管埋

將軍澳寶盈花園
藍田康雅苑

噢。。 係昆唔少
。。。。 女應該昆唔到。。

超合作運動

講起瑞安，佢老闆大家都好熟

變做熱門

港豬 咁多年種下既因 就是今天的果
醒覺了嗎 行出來 做給我們看吧

少年你太年輕了，你以為間樓買左就係你既咩？
等我換個密碼你睇！

幾百萬買樓，依家竟然連屋企都唔俾返，咁樣仲對得住自己？

專業清算

push

麗晶風暴 追究民建聯辦事處僭建

幫推

清算呀

推呀

Tui bao gui

推到仆街

巴打，有冇成功換管理公司嘅經驗？

大清算

聽講換管理公司難過登天

好專業！
推到啲仆街物管公司執笠！

Up

我冇嘢講

現實有呀

換唔到，都可以做啦～～
提升保安質素

正啊喂

不推不是人，可惜我是P牌仔

推 專業

真係全港業主適用

換左瑞安佢

查數簿係最煩但最有效
反而看更瞓覺呢樣嘢你投訴都無撚用，管理公司唔跟進你真係吹脹，只可以見一次大聲嚇醒佢一次

向總公司投訴應該得
斷正唔會攬個保安啦

經理都仲話呀

lush

清算師

Burnn

依家呢個時候，好多管理公司咪又係睇顏色做人，見你投訴已經假設你係搞事，包庇都唔奇。唔好假設你投訴就炒，日日都有人瞓覺你寫得幾多封？

留名學嘢

我都好想做清算師

利申 non big4 audit

留底個草稿啦。。。 真係日日寫封新既咩
而且。。邊有公司咁攬基層。。。

做實事推

721 811

1823！！！！推

少年你太年輕了，你以為間樓買左就係你既咩？
等我換個密碼你睇！

查佢數簿! 影佢老母! 做佢ISO!

推爆！

推！！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

p牌推唔到

錯手負評sorry

所以要做的第一件事是派傳單入信箱，收集5%業權授權票，開緊急業主大會罷免和重選業主法團，到時你就可以炒人！

一定要清算

做緊關於建築物管理條例（344章）嘅野
有問題睇下我幫唔幫到手

推 官商鄉黑

推爆佢

冇錯只要收集到5%業主法團就要就你所提出嘅事項2星期內召開業主大會
所以大家封信一定要清楚仔細列明要議決嘅議程，以免有人唔跟

1823

pusi

屌，養狗咬自己，推

光復香港 時代革命

推9你

puah

復仇晒團隊必需推

留名學野

離𠃊哂譜

推,
清算推到佢仆街

Push

查完數隨時慳返幾百萬，大家快d 推比業主睇

推，支持全民監察物業管理

推
清算師

我勸你地唔好晚晚消防警鐘測試
同埋唔好成日報消防
更加唔好晚晚打去報更

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

P牌都推

推。

十卜！

數簿要點先查到? 點樣問佢拎

查數

屯門

推爆

屋苑死都唔開會, 唔重選法團可以點?

加油

我要攬炒

push, 過份到

麗晶J表示我地法團都冇 得個濕尻業委

各位業主揸正黎做，見到保安偷懶，偷食，訓教要當面屌柒佢

第一城都係

瑞安集團同梁振英關係密切

very good

業主們

Pish

上呀復仇閪

查數簿 👍🏻

PUSH

721 811

雲海後繼有人喇

1823巴

查數會驚到瀨屎

利申:業主立案法團中人

721

1. 查數個時，要留意管理公司收費，份IE 入面好多時都係用個 topic 掩飾，要查當然要查得details D ，好多時係 a staff cost 同 admin. 入面 hide 埋 d 數。。

3. 關於訓覺，其實有相有片，可以去popo投訴，攪到佢地連保安都無得做的。。。

當然樓主講嘅做齊佢地都好煩。。業主出聲。。公司無得唔跟的。。

另外，真係要搵人組織開EGM 推翻現屆法員。。

利申：物業管理從業員

好堅！

麗晶真係要快D開EGM!

推到全港藍營物管全部開EGM

PISH

推左先

唔俾我返屋企呀喇

1) 問法團同業委會攞數簿好簡單，只要幾隻字話根據cap 344, 要求提交17-18/18-19年度屋苑賬目就可以，之後睇完再要求就每個項目提明細賬目(detailed items)就得, 記住封信要cc 比物管公司總部，法團同民政事務總署。

2) 搞保安都一樣，封信印幅相同cc 比物管總部，法團，警察牌照科同埋物管監管局就得。

歡迎大家報料或者提問, 我地會盡力解答, 並提供協助
建議大家吸收完付諸實行, 務求改革落地開花!!!

支持
一定要咁做

感謝你為麗晶發聲

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

推到全港業主都要見到

寧得罪女人
莫得罪復仇閪

何妖同南邊圍潛建 係咪hea覆完冇哂消息

818大公報咪一樣用個螢幕播飛機片…

師兄，大公開番個 LED 播片喇？

平時我唔知，但 818一定開咗播足成日。

If we burn.......

得。即刻搞佢。👌🏻

好波

超合作運動好波

睡安

good

英超半場時間落街買野飲+影相時常識吧

細讀並學習

麗晶花園兩居民被控擾亂公眾秩序罪

痴L線

村屋撚表示 幫手推

復仇閪

依d有用post
長期作戰post又冇人推
有冇搞錯

9月1日 我要識空姐

清算撚

i pish

推
多謝你地呀

復仇！

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

支持

Push and thx bro

支持清算師!!!!

何妖個墳又唔係你拆 1 同 3咩事都冇
算尻數啦
搞文宣好過

政府做嘢好慢
俾d時間
有d戰線係長期
冇得心急

我對政府冇期望
唔想大家操心

加油！

唔好意思，唔係指責
想問大公個招牌拆左未，好似上次屋宇署回覆之後無晒聲氣
同埋何妖祖墳啲骨灰起左未，地政覆完又好似無晒聲氣
定係都係要等？

沙田柚 法團主席到榮譽主席都係藍絲，全個法團都很藍可以點搞 背後法律顧問係民建聯

lm

香港人太撚天真

大大力推

援

要等。
大公為例，命令限佢三十日
如果佢唔做，政府可以告佢
咁告佢係要好耐時間
大家只可以跟進，逼BD做檢控，唔係出完命令釘契就算

時間係要好耐好耐，但冇人搞佢，佢只會永遠存在。
搞下佢上庭罰錢，拆野錢，對佢來講可能好小錢，煩下佢都好。對我地來講係No loss，煩死佢。或者煩死政府。

再推

物管狗留名學野

ISO方面特別可以捉
職安同環保問題

職安其實仲可以報勞工處

每年AGM條數要公開

明白，謝謝咁多位復仇閪

新職業

推啊啊啊啊啊

光復香港

雖然有部分保安冇咩問題，但係麗晶條肥婆一定要清算

支持專業清算師

垃圾物管收皮

831
91
92
93

做野